政府要你返工 無罩就問政府攞

政府要你返工，無罩就問政府攞
政府唔派，咁大家點返工呢？
合唔合理先？

啱呀

派左你都唔夠膽用 支那製

冇罩唔返工⋯⋯職安健話僱主要提供安全環境給僱員工作.......

啱呀
我冇罩 你又要我返 結果只係攬炒